大家記低啲無委任證嘅狗 逐個投訴！！

25056 睇到你啦 無委任證 放張白卡扮曬嘢？
這是正式錄用的警察嗎？

推

今日所有防暴都無落委任證！！！